政府幾時派錢

好窮

唔會派

要搞明日大愚,不了

監控碼換派錢
連登仔咪又係鳩衝

如果apply 健康碼有五千即apply

登記銀行戶口都1萬啦
健康碼起碼3萬

推

500就夠

派緊，不過係俾企業，你冇份

係唔會派比我地⋯

派左比百佳和惠康 再派優惠比你

派比大型物業管理公司再派比業主

等馬會出糧仲快

派哂比大集團

唔開點出糧呀屌

5k 換